第一次開po好想屌臭人之一人一個接受唔到前度/現任嘅on9理由

如題
就我先

條女好鍾意飲酒
我覺得一個月一兩次怡下情咁
唔係咩大問題
屌佢老母
識得越耐
飲得越開
佢老味
識左唔撚夠一個月開始黎料
條木嘴當啲酒水唔洗錢💰咁
起勢咁灌落個胃度
個下好似望住啲通渠佬通渠咁
唉都算啦
條女自己揀嘅
點撚知佢後尾醉到成個人小兒麻痺咁款
差在未係bar度上演葉問一個打十個（成日meet，咬，打我夠三角肌，當正沙包咁）

廢話唔多講
入正題
佢比我chok到料
之前同好fd嘅男性友人飲到醉曬
跟住搞埋一齊
聽到呢度覺得自己識佢之前已經比人綠緊咁樣

唔係之前 係一直都綠緊

係一齊之前嘅事黎

你信啊!?

唉屌唔好講，食緊三哥個茄湯都覺得係綠色